港交所天台集合區

5點鐘開始

龍尾排到邊？

樓豬我到了 唔見你

5點呀，咁早到把撚咩